其實香港性感跳舞團colorful 係咪唔會再搵新丁 :~(

新片又無佢

Never coast!

0:25個死肥佬

無新丁

d 女真係好陰濕好機心
知道新丁多人討論紅過佢地就迫走佢

個保安定乜經過笑左

個呀婆好似d vip 黎

聽聞係COLORFUL官方飯站會長

乜真係咁咩
會唔會係人地唔想出黎先冇出現
咁話班女仔的都好唔公平姐

竟然當佢idol 個表演係瘋廁所時間

人地做義工表演, 都唔比面睇下